---
date: 2019-10-31
title: Stretnutie č. 5
categories:
  - Sprint Plzensky Prazdroj
author_staff_member: Adriana
---
- Stretnutia sa zúčastnili:
  - Ing. Kamil Burda
  - Bc. Adriana Ághová
  - Bc. Martin Civáň
  - Bc. Zuzana Cukerová
  - Bc. Matúš Kováč
  - Bc. Matúš Pilňan
  - Bc. Andrej Schmidt
  - Bc. Viliam Villár

- Stand up na začiatku stretnutí
- Webová stránka - verziovanie, finalizácia sekcie dokumenty
- Vytvorenie šablóny pre reportovanie stretnutí
- Dokumentovanie - loggera a scrum metodiky
- Diskusia a naštudovanie si problematiky k vizualizácii dát

[Report 5]({{ site.baseurl }}/reports/Stretnutie5.html)